有冇試過灰到一個點 覺得做咩都失敗咁

如題

有

就是現在了